美國眾院料周一全體表決《香港人民自由與選擇法案》

美國國會眾議院預料當地星期一，全體表決《香港人民自由與選擇法案》，若果獲通過，將送往參議院表決。

由於法案被列為擱置辯論，即是不存在爭議，獲得最少三分二議員支持，立法過程進入快速通道，在全院的審議辯論限時40分鐘，不會有新的修正案。

根據法案內容，美國政府會為已持有簽證並在美國，但返回香港後可能面臨政治迫害的港人，提供臨時保護身份，法案亦會加速處理為逃離政治迫害的香港居民赴美難民申請程序，並將這類申請，排除在美國每年整體難民接收人數限制以外。

吓

其實仲有冇用

要證明被迫害都唔會太多人
叫做有D野做下咁
大部份人要走都有渠道走

叫做多條路走
英加澳都唔岩咪去美國

美國人真偉大
一蚊都無收過
都持續撐香港人